聽日有無話會去邊個商場行街shopping?

我見今日大家都玩得幾開心
想問下聽日仲會唔會去邊啲商場行吓街食吓嘢咁？

以下係我比較鐘意去消費嘅商場

德福

Yoho

下列商場我都幾鐘意行

狗鐵商場仲有好多，但係最後去翻自己地頭，例如自己屋企樓下

最好

喺藍絲group約左6個藍絲交收口罩
代價就係我原價賣日本三次元
地點聽日先定都勁撚多藍絲呀姨pm 我

1. 先去黃店消費
2. 再去大商場行街

去黃店就一定，食完行街又得

.